,headline,url,datePublished,spacy_doc,lemmatized,ner
0,Slučaj ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5868101/slucaj-banjska-vracen-na-pocetak-zbog-promene-sudskog-veca.html,"petak, 16. jan 2026, 13:45 -> 14:12",Slučaj ,slučaj ,[]
1,Đurić sa Sorensenom: Ispunjenje svih dogovorenih obaveza neophodno za obnavljanje smislenog dijaloga,https://www.rts.rs/vesti/politika/5868078/djuric-sorensen-beograd-pristina-dijalog-petkovic.html,"petak, 16. jan 2026, 13:29 -> 13:36",Đurić sa Sorensenom: Ispunjenje svih dogovorenih obaveza neophodno za obnavljanje smislenog dijaloga,Đurić sa sorensen : ispunjenje sav dogovorean obaveza neophodan za obnavljanje smisleni dijalog ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.993806), 'word': 'Đurić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8594306), 'word': 'sorensen', 'start': 9, 'end': 17}]"
2,"Vučić: Nisu laki razgovori sa MOL-om, verujem da će biti sve u redu",https://www.rts.rs/vesti/politika/5867944/vucic-nisu-laki-razgovori-sa-mol-om-verujem-da-ce-biti-sve-u-redu.html,"petak, 16. jan 2026, 12:10 -> 15:40","Vučić: Nisu laki razgovori sa MOL-om, verujem da će biti sve u redu","Vučić : nisu lak razgovor sa MOL - om , verovati da htjeti biti sve u red ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99880505), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99740833), 'word': 'MO', 'start': 29, 'end': 31}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.992247), 'word': '##L', 'start': 31, 'end': 32}]"
3,"Gogić: Dijalog Beograda i Prištine u slobodnom padu, bez snažnije uloge SAD nema oporavka",https://www.rts.rs/vesti/politika/5867711/dijalog-beograd-pristina-kosovo-metohija-kim-ognjen-gogic.html,"petak, 16. jan 2026, 09:30 -> 09:36","Gogić: Dijalog Beograda i Prištine u slobodnom padu, bez snažnije uloge SAD nema oporavka","Gogić : dijalog Beograd i Priština u slobodan pad , bez snažan uloga SAD nemati oporavak ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8603392), 'word': 'Gogić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99118936), 'word': 'Beograd', 'start': 16, 'end': 23}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.8191432), 'word': 'Priština', 'start': 26, 'end': 34}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99329644), 'word': 'SAD', 'start': 69, 'end': 72}]"
4,"Osam godina od ubistva Olivera Ivanovića – odata pošta na mestu zločina, pomen u Hramu Svetog Save",https://www.rts.rs/vesti/politika/5867702/godisnjica-ubistvo-oliver-ivanovic.html,"petak, 16. jan 2026, 07:28 -> 17:43","Osam godina od ubistva Olivera Ivanovića – odata pošta na mestu zločina, pomen u Hramu Svetog Save","osam godina od ubistvo Oliver Ivanović – odat pošta na mest zločin , pomen u hram sveti Sava ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99805725), 'word': 'Oliver Ivanović', 'start': 23, 'end': 38}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.42796648), 'word': 'sveti Sava', 'start': 82, 'end': 92}]"
5,"Sijarto za RTS: Rafinerija u Pančevu je ključna, preko MOL-a će biti integrisana tržišta tri države",https://www.rts.rs/vesti/politika/5867510/peter-sijarto-mol-kupovina-nis-gaspromnjeft-rok-rafinerija-pancevo.html,"petak, 16. jan 2026, 07:05 -> 15:22","Sijarto za RTS: Rafinerija u Pančevu je ključna, preko MOL-a će biti integrisana tržišta tri države","Sijarto za RTS : rafinerija u Pančev biti ključan , preko MOL - a htjeti biti integrisati tržište tri država ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.93017626), 'word': 'Sijarto', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99528694), 'word': 'RTS', 'start': 11, 'end': 14}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9956156), 'word': 'Panče', 'start': 30, 'end': 35}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9976215), 'word': 'MO', 'start': 58, 'end': 60}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99259466), 'word': '##L', 'start': 60, 'end': 61}]"
6,Račak kao izgovor za agresiju – Voker bio brži od istražnih organa ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5867504/racak-godisnjica.html,"četvrtak, 15. jan 2026, 20:10 -> 21:08",Račak kao izgovor za agresiju – Voker bio brži od istražnih organa ,Račak kao izgovor za agresija – Voker biti brži od istražni organ ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.64429104), 'word': 'Ra', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.96235645), 'word': 'Vo', 'start': 32, 'end': 34}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.91887987), 'word': '##ker', 'start': 34, 'end': 37}]"
7,Sijarto za RTS: Za jedan do tri dana dogovor MOL-a sa ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5867487/peter-sijarto-mol-kupovina-nis-gaspromnjeft-rok.html,"četvrtak, 15. jan 2026, 19:45 -> 20:43",Sijarto za RTS: Za jedan do tri dana dogovor MOL-a sa ,Sijarto za RTS : za jedan do tri dan dogovor MOL - a sa ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7995553), 'word': 'Sijarto', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99689156), 'word': 'RTS', 'start': 11, 'end': 14}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9968265), 'word': 'MO', 'start': 45, 'end': 47}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.990193), 'word': '##L', 'start': 47, 'end': 48}]"
8,"Kopman: Prva tranša znači da je Srbija ispunila reforme, ali treba još da se radi",https://www.rts.rs/vesti/politika/5867490/plan-rasta-brisel-zapadni-balkan.html,"četvrtak, 15. jan 2026, 17:58 -> 18:15","Kopman: Prva tranša znači da je Srbija ispunila reforme, ali treba još da se radi","Kopman : prvi tranša značiti da biti Srbija ispuniti reforma , ali trebati još da sebe raditi ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9561699), 'word': 'Kopman', 'start': 0, 'end': 6}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.997829), 'word': 'Srbija', 'start': 37, 'end': 43}]"
9,"Bisljimi: Zakon o vozilima i zakon o strancima primenjuje se od sutra, dva meseca informativno",https://www.rts.rs/vesti/politika/5867477/bisljimi-zakon-o-vozilima-i-zakon-o-strancima-primenjuje-se-od-sutra-dva-meseca-informativno.html,"četvrtak, 15. jan 2026, 17:28 -> 19:16","Bisljimi: Zakon o vozilima i zakon o strancima primenjuje se od sutra, dva meseca informativno","Bisljimi : zakon o vozilo i zakon o stranc primenjivati sebe od sutra , dva mesec informativno ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7898889), 'word': 'Bisljimi', 'start': 0, 'end': 8}]"
10,Odbor za kulturu i informisanje pokrenuo postupak za izbor četiri člana Saveta REM-a,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857856/odbor-za-kulturu-i-informisanje-pokrenuo-postupak-za-izbor-cetiri-clana-saveta-rem-a.html,"ponedeljak, 29. dec 2025, 11:33 -> 14:57",Odbor za kulturu i informisanje pokrenuo postupak za izbor četiri člana Saveta REM-a,odbor za kultura i informisanje pokrenuti postupak za izbor četiri član savet REM - a ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99028784), 'word': 'odbor za kultura i informisanje', 'start': 0, 'end': 31}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9963702), 'word': 'RE', 'start': 78, 'end': 80}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9766291), 'word': '##M', 'start': 80, 'end': 81}]"
11,"Mijačić: Kurtijeva pobeda Srbima ne znači ništa dobro, neće biti iznenađenja u njegovoj politici",https://www.rts.rs/vesti/politika/5857717/mijacic-kurtijeva-pobeda-srbima-ne-znaci-nista-dobro-nece-biti-iznenadjenja-u-njegovoj-politici.html,"ponedeljak, 29. dec 2025, 11:15 -> 13:46","Mijačić: Kurtijeva pobeda Srbima ne znači ništa dobro, neće biti iznenađenja u njegovoj politici","Mijačić : kurtijeva pobeda Srbima ne značiti ništa dobar , htjeti biti iznenađenje u njegov politika ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8251151), 'word': 'Mijačić', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9980469), 'word': 'Srbima', 'start': 27, 'end': 33}]"
12,Panović: Prolongiranje izbora bitna taktika; Vuletić: Duži rok više znači studentima,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857697/panovic-prolongiranje-izbora-bitna-taktika-vuletic-duzi-rok-vise-znaci-studentima.html,"ponedeljak, 29. dec 2025, 09:00 -> 12:31",Panović: Prolongiranje izbora bitna taktika; Vuletić: Duži rok više znači studentima,Panović : prolongiranje izbor bitan taktika ; Vuletić : duži rok mnogo značiti student ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.861684), 'word': 'Panović', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9980957), 'word': 'Vu', 'start': 46, 'end': 48}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.525747), 'word': '##leti', 'start': 48, 'end': 52}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.62480944), 'word': '##ć', 'start': 52, 'end': 53}]"
13,"Maksimalan učinak Srpske liste na izborima na KiM, Samoopredeljenje dobilo sedam mandata više",https://www.rts.rs/vesti/politika/5857707/maksimalan-ucinak-srpske-liste-na-izborima-na-kim-samoopredeljenje-dobilo-sedam-mandata-vise.html,"ponedeljak, 29. dec 2025, 08:20 -> 13:10","Maksimalan učinak Srpske liste na izborima na KiM, Samoopredeljenje dobilo sedam mandata više","maksimalan učinak srpski lista na izbor na kim , samoopredeljenje dobiti sedam mandat mnogo ",[]
14,"Uklonjeni šatori, postavljen ",https://www.rts.rs/vesti/politika/5857686/satori-bozicno-seoce-skupstina.html,"ponedeljak, 29. dec 2025, 05:59 -> 20:03","Uklonjeni šatori, postavljen ","uklonjeni šator , postaviti ",[]
15,Vučić: Važno da pokažemo da se Beograd i Srbija vraćaju u normalu; uskoro uvođenje vojnog roka,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857548/vucic-vazno-da-pokazemo-da-se-beograd-i-srbija-vracaju-u-normalu-uskoro-uvodjenje-vojnog-roka.html,"nedelja, 28. dec 2025, 21:37 -> 22:52",Vučić: Važno da pokažemo da se Beograd i Srbija vraćaju u normalu; uskoro uvođenje vojnog roka,Vučić : važan da pokazati da sebe Beograd i Srbija vraćati u normala ; uskoar uvođenje vojni rok ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9988594), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99769396), 'word': 'Beograd', 'start': 34, 'end': 41}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99774987), 'word': 'Srbija', 'start': 44, 'end': 50}]"
16,"Vučić se zahvalio okupljenima ispred Doma Narodne skupštine, uklanjaju se šatori",https://www.rts.rs/vesti/politika/5857494/vucic-se-zahvalio-okupljenima-ispred-doma-narodne-skupstine-uklanjaju-se-satori.html,"nedelja, 28. dec 2025, 19:45 -> 05:56","Vučić se zahvalio okupljenima ispred Doma Narodne skupštine, uklanjaju se šatori","Vučić sebe zahvaliti okupljen ispred dom narodni skupština , uklanjati sebe šator ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9985311), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
17,Srpska lista: Osvojili smo svih 10 mandata; Kurti proglasio pobedu na izborima na KiM,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857464/kosovo-i-metohija-izbori-rezultati.html,"nedelja, 28. dec 2025, 19:00 -> 23:10",Srpska lista: Osvojili smo svih 10 mandata; Kurti proglasio pobedu na izborima na KiM,srpski lista : osvojiti biti sav 10 mandat ; Kurti proglasiti pobeda na izbor na KiM ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9984877), 'word': 'Kur', 'start': 45, 'end': 48}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8892524), 'word': '##ti', 'start': 48, 'end': 50}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9839426), 'word': 'KiM', 'start': 81, 'end': 84}]"
18,Studenti pozvali građane da potpišu zahtev za raspisivanje vanrednih izbora,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857394/studenti-pozvali-gradjane-da-potpisu-zahtev-za-raspisivanje-vanrednih-izbora.html,"nedelja, 28. dec 2025, 10:32 -> 21:41",Studenti pozvali građane da potpišu zahtev za raspisivanje vanrednih izbora,student pozvati građanin da potpišu zahtev za raspisivanje vanredan izbor ,[]
19,Vanredni parlamentarni izbori na KiM – kraj ili produžetak višemesečne institucionalne blokade,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857102/kosovo-metohija-izbori-parlamentarni-srpska-lista-aljbin-kurti-srpska-lista.html,"nedelja, 28. dec 2025, 05:20 -> 12:23",Vanredni parlamentarni izbori na KiM – kraj ili produžetak višemesečne institucionalne blokade,vanredn parlamentaran izbor na kim – kraj ili produžetak višemesečan institucionalan blokada ,[]
20,Godina na KiM koju su pojeli izbori – novi izlazak na birališta ne obećava rešenje krize,https://www.rts.rs/vesti/politika/5857098/godina-na-kim-koju-su-pojeli-izbori--novi-izlazak-na-biralista-ne-obecava-resenje-krize.html,"subota, 27. dec 2025, 20:00 -> 21:55",Godina na KiM koju su pojeli izbori – novi izlazak na birališta ne obećava rešenje krize,godina na kim koji biti pojeti izbor – nov izlazak na biralište ne obećavati rešenje kriza ,[]
21,MSP: Srbija izražava podršku teritorijalnom integritetu i suverenitetu Somalije,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856999/somalija-somalilend-ministarstvo-spoljnih-poslova-saopstenje.html,"subota, 27. dec 2025, 18:14 -> 18:24",MSP: Srbija izražava podršku teritorijalnom integritetu i suverenitetu Somalije,MSP : Srbija izražavati podrška teritorijalan integritet i suverenitet Somalija ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.64537853), 'word': 'MS', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9976361), 'word': 'Srbija', 'start': 6, 'end': 12}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.95638776), 'word': 'Somali', 'start': 71, 'end': 77}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.76102835), 'word': '##ja', 'start': 77, 'end': 79}]"
22,"Sastanak Macuta sa rektorima, prorektorima i dekanima fakulteta o primeni sistema SPIRI",https://www.rts.rs/vesti/politika/5856961/macut-spiri-sastanak-rektor-prorektor-dekan-fakultet-sistem.html,"subota, 27. dec 2025, 15:52 -> 16:10","Sastanak Macuta sa rektorima, prorektorima i dekanima fakulteta o primeni sistema SPIRI","sastanak Macut sa rektor , prorektor i dekanima fakultet o primena sistem SPIRI ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.98791444), 'word': 'Mac', 'start': 9, 'end': 12}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.97069484), 'word': '##ut', 'start': 12, 'end': 14}, {'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.9422893), 'word': 'SP', 'start': 74, 'end': 76}, {'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.5033827), 'word': '##IRI', 'start': 76, 'end': 79}]"
23,Vučić: Sutra uveče počinje uklanjanje šatora ispred Narodne skupštine,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856880/vucic-sutra-uvece-pocinje-uklanjanje-satora-ispred-narodne-skupstine.html,"subota, 27. dec 2025, 13:18 -> 15:05",Vučić: Sutra uveče počinje uklanjanje šatora ispred Narodne skupštine,Vučić : sutra uvecati počinjati uklanjanje šator ispred narodni skupština ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9986885), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
24,Vučić: Krajem marta ili početkom aprila otvaramo prvu veliku fabriku dronova u Srbiji,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856853/vucic-krajem-marta-ili-pocetkom-aprila-otvaramo-prvu-veliku-fabriku-dronova-u-srbiji.html,"subota, 27. dec 2025, 11:48 -> 14:12",Vučić: Krajem marta ili početkom aprila otvaramo prvu veliku fabriku dronova u Srbiji,Vučić : krajem mart ili početkom april otvarati prvi velik fabrika dronov u Srbija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9988206), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99652845), 'word': 'Srbija', 'start': 76, 'end': 82}]"
25, Vučić sa Bocan-Harčenkom o energetskoj bezbednosti: Srbija će umeti da zaštiti svoje interese,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856847/aleksandar-vucic-aleksandr-bocan-harcenko.html,"subota, 27. dec 2025, 11:31 -> 12:17", Vučić sa Bocan-Harčenkom o energetskoj bezbednosti: Srbija će umeti da zaštiti svoje interese,  Vučić sa Bocan - Harčenkom o energetski bezbednosta : Srbija htjeti umet da zaštita svoj interes ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9964412), 'word': 'Vučić', 'start': 2, 'end': 7}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99830914), 'word': 'Bo', 'start': 11, 'end': 13}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8871644), 'word': '##can - Harčenkom', 'start': 13, 'end': 28}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9966557), 'word': 'Srbija', 'start': 56, 'end': 62}]"
26,Nova zgrada Generalštaba na Banjici biće izgrađena za tri godine,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856851/vucic-objekat-generalstab-vojska-banjica.html,"subota, 27. dec 2025, 11:31 -> 18:48",Nova zgrada Generalštaba na Banjici biće izgrađena za tri godine,nov zgrada Generalštaba na banjica biće izgrađena za tri godina ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.90951276), 'word': 'Generalšta', 'start': 11, 'end': 21}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.66529596), 'word': '##ba', 'start': 21, 'end': 23}]"
27,"Vučić sa Orbanom o energetskoj bezbednosti, prioritet stabilno snabdevanje",https://www.rts.rs/vesti/politika/5856843/vucic-orban-srbija-madjarska-saradnja.html,"subota, 27. dec 2025, 11:19 -> 12:10","Vučić sa Orbanom o energetskoj bezbednosti, prioritet stabilno snabdevanje","Vučić sa Orban o energetski bezbednost , prioritet stabilan snabdevanje ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9962174), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8387443), 'word': 'Orban', 'start': 9, 'end': 14}]"
28,"Vučić: Samo jaka vojska garant mira, nastavićemo da ulažemo u bezbednosne snage Srbije",https://www.rts.rs/vesti/politika/5856826/aleksandar-vucic-vojska-srbije-bezbezdnosne-snage.html,"subota, 27. dec 2025, 09:21 -> 09:27","Vučić: Samo jaka vojska garant mira, nastavićemo da ulažemo u bezbednosne snage Srbije","Vučić : samo jak vojska garant mir , nastavićemo da ulažeti u bezbednosan snaga Srbija ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.998752), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99785835), 'word': 'Srbija', 'start': 80, 'end': 86}]"
29,Dalibor Jevtić:  Jedinstvo Srba ključno da svih 10 mandata pripadne srpskom narodu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856779/srpska-lista-izbori-na-kim-dalibor-jevtic.html,"subota, 27. dec 2025, 08:20 -> 08:22",Dalibor Jevtić:  Jedinstvo Srba ključno da svih 10 mandata pripadne srpskom narodu,dalibor Jevtić :   jedinstvo Srbin ključan da sav 10 mandat pripadnati srpski narod ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99796295), 'word': 'dali', 'start': 0, 'end': 4}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.90760154), 'word': '##bor Jevtić', 'start': 4, 'end': 14}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.97311866), 'word': 'Srbin', 'start': 29, 'end': 34}]"
30,Šta poručuju predstavnici Srba uoči izbora na Kosovu i Metohiji,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856695/kosovo-izbori-srpska-lista.html,"petak, 26. dec 2025, 20:00 -> 20:15",Šta poručuju predstavnici Srba uoči izbora na Kosovu i Metohiji,šta poručovati predstavnik Srbin uoči izbor na Kosovo i Metohija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9975878), 'word': 'Srbin', 'start': 27, 'end': 32}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9938314), 'word': 'Kosovo', 'start': 47, 'end': 53}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99464273), 'word': 'Metohija', 'start': 56, 'end': 64}]"
31,Marinika Tepić pročitala ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856611/marinika-tepic-vlada-mandic-optuznica.html,"petak, 26. dec 2025, 15:31 -> 16:04",Marinika Tepić pročitala ,Marinika Tepić pročitati ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.81863797), 'word': 'Marini', 'start': 0, 'end': 6}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8410218), 'word': '##ka Tepić', 'start': 6, 'end': 14}]"
32,Ukinut kućni pritvor studentu Bogdanu Jovičiću,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856572/ukinut-kucni-pritvor-studentu-bogdanu-jovicicu.html,"petak, 26. dec 2025, 14:49 -> 18:20",Ukinut kućni pritvor studentu Bogdanu Jovičiću,ukinut kućni pritvor student Bogdan Jovičić ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9979595), 'word': 'Bogdan Jovičić', 'start': 29, 'end': 43}]"
33,Slađan Trajković iz Kosovske Mitrovice prvostepeno osuđen na 10 godina zatvora,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856262/sladjan-trajkovic-iz-kosovske-mitrovice-prvostepeno-osudjen-na-10-godina-zatvora.html,"petak, 26. dec 2025, 10:11 -> 19:46",Slađan Trajković iz Kosovske Mitrovice prvostepeno osuđen na 10 godina zatvora,Slađan Trajković iz Kosovski Mitrovica prvostepeno osuditi na 10 godina zatvor ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9988695), 'word': 'Sla', 'start': 0, 'end': 3}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99072963), 'word': '##đa', 'start': 3, 'end': 5}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.88385475), 'word': '##n Trajković', 'start': 5, 'end': 16}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9849365), 'word': 'Kosovski Mitrovica', 'start': 20, 'end': 38}]"
34,Bocan-Harčenko: Za NIS se traži rešenje koje će biti u duhu prijateljskih odnosa Rusije i Srbije,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856240/bocan-harcenko-za-nis-se-trazi-resenje-koje-ce-biti-u-duhu-prijateljskih-odnosa-rusije-i-srbije.html,"petak, 26. dec 2025, 09:15 -> 19:46",Bocan-Harčenko: Za NIS se traži rešenje koje će biti u duhu prijateljskih odnosa Rusije i Srbije,bocan - Harčenko : za NIS sebe tražiti rešenje koji htjeti biti u duh prijateljski odnos Rusija i Srbija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.995171), 'word': 'bocan - Harčenko', 'start': 0, 'end': 16}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.78094894), 'word': 'NIS', 'start': 22, 'end': 25}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9971571), 'word': 'Rusija', 'start': 89, 'end': 95}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9971631), 'word': 'Srbija', 'start': 98, 'end': 104}]"
35,Petković: Pobeda Srpske liste u nedelju je brana Kurtijevom teroru i antisrpskoj politici,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856212/petkovic-pobeda-srpske-liste-u-nedelju-je-brana-kurtijevom-teroru-i-antisrpskoj-politici.html,"petak, 26. dec 2025, 07:59 -> 09:02",Petković: Pobeda Srpske liste u nedelju je brana Kurtijevom teroru i antisrpskoj politici,Petković : pobeda srpski lista u nedelj biti brana Kurtijevom teror i antisrpski politika ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9948291), 'word': 'Petković', 'start': 0, 'end': 8}]"
36,"Radaković: Ukidanjem sankcija usred kampanje, EU dala vetar u leđa Kurtiju koji računa i na dijasporu",https://www.rts.rs/vesti/politika/5856197/radakovic-ukidanjem-sankcija-usred-kampanje-eu-dala-vetar-u-ledja-kurtiju-koji-racuna-i-na-dijasporu.html,"petak, 26. dec 2025, 07:03 -> 08:30","Radaković: Ukidanjem sankcija usred kampanje, EU dala vetar u leđa Kurtiju koji računa i na dijasporu","Radaković : ukidanjem sankcija usred kampanja , EU dati vetar u leđa kurtija koji računati i na dijaspor ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7973907), 'word': 'Radaković', 'start': 0, 'end': 9}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99610764), 'word': 'EU', 'start': 48, 'end': 50}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99548316), 'word': 'kur', 'start': 69, 'end': 72}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.79405177), 'word': '##tija', 'start': 72, 'end': 76}]"
37,Petković s predstavnicima Srpske liste: Srbi će uvek imati svoju državu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856189/petkovic-srpska-lista-izbori.html,"petak, 26. dec 2025, 06:39 -> 08:06",Petković s predstavnicima Srpske liste: Srbi će uvek imati svoju državu,Petković sa predstavnik srpski lista : Srbin htjeti uvek imati svoj država ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9981907), 'word': 'Petković', 'start': 0, 'end': 8}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9982564), 'word': 'Srbin', 'start': 39, 'end': 44}]"
38,Dogovor pet opozicionih stranaka o koordinaciji aktivnosti ka EU,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856668/dogovor-pet-opozicionih-stranaka-o-koordinaciji-aktivnosti-ka-eu.html,"četvrtak, 25. dec 2025, 21:31 -> 17:38",Dogovor pet opozicionih stranaka o koordinaciji aktivnosti ka EU,dogovor pet opozicioan stranka o koordinacija aktivnost k EU ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99756455), 'word': 'EU', 'start': 58, 'end': 60}]"
39,OKO: Vlast i opozicija pred izbornom godinom – Pilja: Izbori krajem 2026. godine; Jovanović: Samo ako budu demokratski i slobodni,https://www.rts.rs/vesti/politika/5856059/milos-jovanovic-biljana-pantic-pilja-izbori-skupstina.html,"četvrtak, 25. dec 2025, 19:30 -> 20:28",OKO: Vlast i opozicija pred izbornom godinom – Pilja: Izbori krajem 2026. godine; Jovanović: Samo ako budu demokratski i slobodni,oko : vlast i opozicija pred izborni godina – Pilja : izbor krajem 2026 . godina ; Jovanović : samo ako biti demokratski i slobodan ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.98544633), 'word': 'Pi', 'start': 46, 'end': 48}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.37362483), 'word': '##lja', 'start': 48, 'end': 51}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99839145), 'word': 'Jovanović', 'start': 83, 'end': 92}]"
40,Vučić: Novi savski most biće otvoren do kraja marta 2027.,https://www.rts.rs/vesti/politika/5855460/vucic-novi-savski-most-beograd-voda-stari-savski-most-.html,"četvrtak, 25. dec 2025, 11:25 -> 20:02",Vučić: Novi savski most biće otvoren do kraja marta 2027.,Vučić : nov savski most biće otvoriti do kraj mart 2027 . ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987435), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
41,"Američka politika i Zapadni Balkan – kontinuitet, novi modeli i sužen prostor za balansiranje",https://www.rts.rs/vesti/politika/5855372/americka-politika-i-zapadni-balkan--kontinuitet-novi-modeli-i-suzen-prostor-za-balansiranje.html,"četvrtak, 25. dec 2025, 10:50 -> 11:37","Američka politika i Zapadni Balkan – kontinuitet, novi modeli i sužen prostor za balansiranje","američki politika i zapadni Balkan – kontinuitet , nov model i sužen prostor za balansiranje ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9976477), 'word': 'Balkan', 'start': 28, 'end': 34}]"
42,"Starović: Zastoj oko klastera 3 zbog Brisela, bez društvenog konsenzusa o evropskom putu Srbije",https://www.rts.rs/vesti/politika/5855281/starovic-evropa-unija-eu-evrointegracije-dijalog-beograd-pristina-brisel-klaster-tri.html,"četvrtak, 25. dec 2025, 09:30 -> 10:13","Starović: Zastoj oko klastera 3 zbog Brisela, bez društvenog konsenzusa o evropskom putu Srbije","Starović : zastoj oko klaster 3 zbog Brisel , bez društven konsenzus o evropski put Srbija ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.90085566), 'word': 'Starović', 'start': 0, 'end': 8}, {'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.65029514), 'word': 'kla', 'start': 22, 'end': 25}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99159384), 'word': 'Brise', 'start': 37, 'end': 42}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.46444222), 'word': '##l', 'start': 42, 'end': 43}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99664223), 'word': 'Srbija', 'start': 84, 'end': 90}]"
43,Potpisan Sporazum između Srbije i Japana o zaštiti ulaganja,https://www.rts.rs/vesti/politika/5854803/japan-srbija-ministarstvo-trgovine.html,"sreda, 24. dec 2025, 13:11 -> 14:21",Potpisan Sporazum između Srbije i Japana o zaštiti ulaganja,potpisan sporazum između Srbija i Japan o zaštita ulaganje ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9957073), 'word': 'Srbija', 'start': 25, 'end': 31}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9961331), 'word': 'Japan', 'start': 34, 'end': 39}]"
44,Prekinuto suđenje trojici Srba koji se terete za eksploziju na kanalu Ibar–Lepenac,https://www.rts.rs/vesti/politika/5854629/prekinuto-sudjenje-trojici-srba-koji-se-terete-za-eksploziju-na-kanalu-ibarlepenac.html,"sreda, 24. dec 2025, 12:00 -> 17:29",Prekinuto suđenje trojici Srba koji se terete za eksploziju na kanalu Ibar–Lepenac,prekinuto suđenje trojica Srbin koji sebe teretiti za eksplozija na kanal Ibar – lepenac ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99698657), 'word': 'Srbin', 'start': 26, 'end': 31}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.70389044), 'word': 'Ibar', 'start': 74, 'end': 78}]"
45,U Narodnoj skupštini novoizabrane sudije Ustavnog suda položile zakletvu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5854610/narodna-skupstina-sudije-ustavni-sud.html,"sreda, 24. dec 2025, 11:50 -> 12:13",U Narodnoj skupštini novoizabrane sudije Ustavnog suda položile zakletvu,u narodn skupština novoizabrati sudija ustavan sud položiti zakletva ,[]
46,Otvaranje dela ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5854290/moravski-koridor-deonica-auto-put-vucic-vrnjacka-banja-kraljevo.html,"sreda, 24. dec 2025, 11:05 -> 18:08",Otvaranje dela ,otvaranje delo ,[]
47,"Vučić otvorio Ambasadorsku konferenciju: Pojačaćemo diplomatsko prisustvo u Africi i Aziji, tamo je najveća stopa rasta",https://www.rts.rs/vesti/politika/5854287/ambasadorska-konferencija-srbija-vucic.html,"sreda, 24. dec 2025, 08:35 -> 19:44","Vučić otvorio Ambasadorsku konferenciju: Pojačaćemo diplomatsko prisustvo u Africi i Aziji, tamo je najveća stopa rasta","Vučić otvoriti ambasadorski konferencija : pojačaćemo diplomatski prisustvo u Africa i Azija , tamo biti velik stopa rast ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9980708), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.84459335), 'word': 'Africa', 'start': 78, 'end': 84}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9975259), 'word': 'Azi', 'start': 87, 'end': 90}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.68775415), 'word': '##ja', 'start': 90, 'end': 92}]"
48,JUKOM objavio preliminarne rezultate izbora članova Visokog saveta tužilaštva,https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5854209/jukom-objavio-preliminarne-rezultate-izbora-clanova-visokog-saveta-tuzilastva.html,"utorak, 23. dec 2025, 21:30 -> 22:11",JUKOM objavio preliminarne rezultate izbora članova Visokog saveta tužilaštva,JUKOM objaviti preliminaran rezultat izbor član visoki savet tužilaštvo ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.8987012), 'word': 'JU', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.6183496), 'word': '##KOM', 'start': 2, 'end': 5}]"
49,Trodnevni štrajk dela zaposlenih u Narodnom pozorištu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5854236/trodnevni-strajk-dela-zaposlenih-u-narodnom-pozoristu.html,"utorak, 23. dec 2025, 21:24 -> 21:34",Trodnevni štrajk dela zaposlenih u Narodnom pozorištu,trodnevni štrajk del zaposlen u narodnom pozorište ,[]
50,"Nikodijević: Neće biti privatizacije Apoteke Beograd, potreban partner za održivo rešenje",https://www.rts.rs/vesti/politika/5854091/nikodijevic-nece-biti-privatizacije-apoteke-beograd-potreban-partner-za-odrzivo-resenje.html,"utorak, 23. dec 2025, 18:30 -> 21:16","Nikodijević: Neće biti privatizacije Apoteke Beograd, potreban partner za održivo rešenje","Nikodijević : neće biti privatizacija Apoteke Beograd , potreban partner za održiv rešenje ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.89473885), 'word': 'Nikodijević', 'start': 0, 'end': 11}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99742585), 'word': 'Apo', 'start': 38, 'end': 41}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9895257), 'word': '##tek', 'start': 41, 'end': 44}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9944165), 'word': '##e Beograd', 'start': 44, 'end': 53}]"
51,Skupštinski odbor za kulturu utvrdio listu kandidata za člana Saveta REM-a iz nacionalnih manjina,https://www.rts.rs/vesti/politika/5854078/skupstinski-odbor-za-kulturu-utvrdio-listu-kandidata-za-clana-saveta-rem-a-iz-nacionalnih-manjina.html,"utorak, 23. dec 2025, 17:16 -> 19:54",Skupštinski odbor za kulturu utvrdio listu kandidata za člana Saveta REM-a iz nacionalnih manjina,skupštinski odbor za kultura utvrditi lista kandidat za član savet REM - a iz nacionalan manjina ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9219631), 'word': 'skupštinski odbor za kultura', 'start': 0, 'end': 28}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9968464), 'word': 'RE', 'start': 67, 'end': 69}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9658837), 'word': '##M', 'start': 69, 'end': 70}]"
52,Predstavnici Srpske liste sa otpravnicom poslova američke ambasade ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853894/srpska-lista-otpravnica-poslova-amerika.html,"utorak, 23. dec 2025, 14:12 -> 14:24",Predstavnici Srpske liste sa otpravnicom poslova američke ambasade ,predstavnik srpski lista sa otpravnica posao američki ambasada ,[]
53,Pantić Pilja: Zahtev za otimanje NIS-a je politički licemeran,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853823/pantic-pilja-nis-djilas-.html,"utorak, 23. dec 2025, 13:47 -> 20:08",Pantić Pilja: Zahtev za otimanje NIS-a je politički licemeran,pantić Pilja : zahtev za otimanje NIS - a biti politički licemeran ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9126461), 'word': 'pantić Pilja', 'start': 0, 'end': 12}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9311467), 'word': 'NIS -', 'start': 34, 'end': 39}]"
54,Đilas: SSP i SRCE podneli predlog zakona o preuzimanju NIS-a,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853775/djilas-ssp-i-srce-podneli-predlog-zakona-o-preuzimanju-nis-a.html,"utorak, 23. dec 2025, 12:59 -> 20:00",Đilas: SSP i SRCE podneli predlog zakona o preuzimanju NIS-a,Đilas : SSP i SRCE podneti predlog zakon o preuzimanje NIS - a ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8730218), 'word': 'Đilas', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9955973), 'word': 'SS', 'start': 8, 'end': 10}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.98701453), 'word': '##P', 'start': 10, 'end': 11}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99514955), 'word': 'SR', 'start': 14, 'end': 16}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9922058), 'word': '##CE', 'start': 16, 'end': 18}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.73292065), 'word': 'NIS -', 'start': 55, 'end': 60}]"
55,Dragutin Nasković iz okoline Gnjilana odbacio optužbe za ratne zločine,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853657/dragutin-naskovic-iz-okoline-gnjilana-odbacio-optuzbe-za-ratne-zlocine.html,"utorak, 23. dec 2025, 12:12 -> 12:15",Dragutin Nasković iz okoline Gnjilana odbacio optužbe za ratne zločine,Dragutin Nasković iz okolina Gnjilan odbaciti optužba za ratni zločin ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9974189), 'word': 'Dragutin Nasković', 'start': 0, 'end': 17}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9399298), 'word': 'G', 'start': 29, 'end': 30}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.4620565), 'word': '##nji', 'start': 30, 'end': 33}]"
56,Vučić: Imamo dogovor sa Rusijom o produženju snabdevanja gasom do 31. marta; Gasprom pregovara sa MOL-om o prodaji udela u NIS-u ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853652/vucic-gas-produzenje-nis-mol-nafta.html,"utorak, 23. dec 2025, 11:43 -> 19:34",Vučić: Imamo dogovor sa Rusijom o produženju snabdevanja gasom do 31. marta; Gasprom pregovara sa MOL-om o prodaji udela u NIS-u ,Vučić : imati dogovor sa Rusija o produženje snabdevanje gas do 31 . mart ; gasprom pregovarati sa MOL - om o prodaja udel u NIS - u ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9984434), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.91067874), 'word': 'Rusija', 'start': 25, 'end': 31}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.97113353), 'word': 'gasprom', 'start': 76, 'end': 83}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9980211), 'word': 'MO', 'start': 99, 'end': 101}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.7576421), 'word': '##L - om', 'start': 101, 'end': 107}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9138938), 'word': 'NIS -', 'start': 125, 'end': 130}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.4291976), 'word': 'u', 'start': 131, 'end': 132}]"
57,Vučić: Država će nastaviti da povećava plate u zdravstvu i da puno ulaže ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853601/vucic-drzava-ce-nastaviti-da-povecava-plate-u-zdravstvu-i-da-puno-ulaze-.html,"utorak, 23. dec 2025, 11:09 -> 18:19",Vučić: Država će nastaviti da povećava plate u zdravstvu i da puno ulaže ,Vučić : država htjeti nastaviti da povećavati plata u zdravstvo i da puno ulagati ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99873024), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
58,Vučić primio u oproštajnu posetu ambasadore Ukrajine i Japana,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853586/ambasadori-japan-ukrajina-vucic.html,"utorak, 23. dec 2025, 10:56 -> 11:24",Vučić primio u oproštajnu posetu ambasadore Ukrajine i Japana,Vučić primiti u oproštajan poset ambasador Ukrajina i Japan ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9972451), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9784856), 'word': 'Ukrajina', 'start': 43, 'end': 51}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9821103), 'word': 'Japan', 'start': 54, 'end': 59}]"
59,Terzić za RTS: Veoma važno da interno raseljeni sa KiM izađu na izbore 28. decembra,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853575/kosovo-izbori-srpska-lista-terzic.html,"utorak, 23. dec 2025, 09:51 -> 10:27",Terzić za RTS: Veoma važno da interno raseljeni sa KiM izađu na izbore 28. decembra,Terzić za RTS : veoma važan da interno raseliti sa KiM izađu na izbor 28 . decembra ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8362943), 'word': 'Terzić', 'start': 0, 'end': 6}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99733067), 'word': 'RTS', 'start': 10, 'end': 13}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9963825), 'word': 'KiM', 'start': 51, 'end': 54}]"
60,Đurić za RTS: Očekujem da epizoda u vezi sa NIS-om bude uspešno rešena u narednim nedeljama,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853537/djuric-za-rts-ocekujem-da-epizoda-u-vezi-sa-nis-om-bude-uspesno-resena-u-narednim-nedeljama.html,"utorak, 23. dec 2025, 08:30 -> 09:21",Đurić za RTS: Očekujem da epizoda u vezi sa NIS-om bude uspešno rešena u narednim nedeljama,Đurić za RTS : očekujem da epizoda u veza sa NIS - om biti uspešno rešen u naredan nedelja ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99843425), 'word': 'Đurić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9973936), 'word': 'RTS', 'start': 9, 'end': 12}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.92329365), 'word': 'NIS - om', 'start': 45, 'end': 53}]"
61,Skupština usvojila zaključke povodom izveštaja EK o Srbiji i više odluka,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853515/skupstina-srbije-sednica-izvestaj-ek.html,"utorak, 23. dec 2025, 06:57 -> 18:31",Skupština usvojila zaključke povodom izveštaja EK o Srbiji i više odluka,skupština usvojiti zaključk povodom izveštaj EK o Srbija i mnogo odluka ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9966804), 'word': 'EK', 'start': 45, 'end': 47}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99071854), 'word': 'Srbija', 'start': 50, 'end': 56}]"
62,Vidosavu Mitroviću iz Leška određen jednomesečni pritvor,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853441/srbin-kosovo-lesak-pritvor.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 20:48 -> 21:00",Vidosavu Mitroviću iz Leška određen jednomesečni pritvor,Vidosavu Mitrović iz Lešk određen jednomesečni pritvor ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9984548), 'word': 'Vido', 'start': 0, 'end': 4}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8208842), 'word': '##savu Mitrović', 'start': 4, 'end': 17}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.8753039), 'word': 'Le', 'start': 21, 'end': 23}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.32856947), 'word': '##š', 'start': 23, 'end': 24}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.38436472), 'word': '##k', 'start': 24, 'end': 25}]"
63,Oko: Američka konjica u Hagu – spasavanje Hašima Tačija,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853379/sudjenje-hasimu-taciju-svedocenje-veslija-klarka.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 20:00 -> 21:05",Oko: Američka konjica u Hagu – spasavanje Hašima Tačija,oko : američki konjica u Hago – spasavanje Hašima Tači ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.75292975), 'word': 'Hago', 'start': 25, 'end': 29}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987208), 'word': 'Ha', 'start': 43, 'end': 45}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.98636574), 'word': '##šima Tači', 'start': 45, 'end': 54}]"
64,Vučić: Nadam se da ćemo u narednim nedeljama rešiti situaciju sa NIS-om,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853389/aleksandar-vucic-penzije.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 18:33 -> 21:36",Vučić: Nadam se da ćemo u narednim nedeljama rešiti situaciju sa NIS-om,Vučić : nadati sebe da htjeti u naredti nedelja rešiti situacija sa NIS - om ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987159), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.797839), 'word': 'NIS - om', 'start': 68, 'end': 76}]"
65,"Beogradski odbornici usvojili budžet za 2026. godinu, ispred gradske skupštine protest radnika ",https://www.rts.rs/vesti/politika/5853373/beogradski-odbornici-usvojili-budzet-za-2026-godinu-ispred-gradske-skupstine-protest-radnika-apoteka-beograd.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 18:30 -> 01:51","Beogradski odbornici usvojili budžet za 2026. godinu, ispred gradske skupštine protest radnika ","beogradsak odbornik usvojiti budžet za 2026 . godina , ispred gradski skupština protest radnik ",[]
66,Vučić na otvaranju sportske hale u Putincima: Ispunili smo obećanje,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853382/sportska-hala-putinci-vucic-otvaranje.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 18:15 -> 19:55",Vučić na otvaranju sportske hale u Putincima: Ispunili smo obećanje,Vučić na otvaranje sportski hala u putincima : ispuniti biti obećanje ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9969092), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
67,Vlasti u Prištini kupuju nemački protivtenkovski sistem,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853305/pristina-oruzje-bezbednosne-snage.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 15:18 -> 15:47",Vlasti u Prištini kupuju nemački protivtenkovski sistem,vlast u Priština kupovati nemački protivtenkovski sistem ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.97764903), 'word': 'Priština', 'start': 8, 'end': 16}]"
68,Prvostepena presuda Slađanu Trajkoviću biće izrečena 26. decembra,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853115/sladjan-trajkovic-sudjenje-kosovo-metohija-pristina.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 13:34 -> 15:22",Prvostepena presuda Slađanu Trajkoviću biće izrečena 26. decembra,prvostepena presuda Slađan Trajković biće izreći 26 . decembra ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987728), 'word': 'Sla', 'start': 20, 'end': 23}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9232767), 'word': '##đan Trajković', 'start': 23, 'end': 36}]"
69,Kalas: Srbija se delimično usaglasila sa restriktivnim merama Saveta EU,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853047/kalas-srbija-se-delimicno-usaglasila-sa-restriktivnim-merama-saveta-eu.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 12:10 -> 16:51",Kalas: Srbija se delimično usaglasila sa restriktivnim merama Saveta EU,Kalas : Srbija sebe delimično usaglasiti sa restriktivan mera savet EU ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.89897203), 'word': 'Kalas', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9957064), 'word': 'Srbija', 'start': 8, 'end': 14}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.97322977), 'word': 'EU', 'start': 68, 'end': 70}]"
70,Skupština grada Beograda o budžetu na narednu godinu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853036/skupstina-grada-beograda-o-budzetu-na-narednu-godinu.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 11:58 -> 17:56",Skupština grada Beograda o budžetu na narednu godinu,skupština grad Beograd o budžet na naredan godina ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.5276135), 'word': 'grad', 'start': 10, 'end': 14}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.8965446), 'word': 'Beograd', 'start': 15, 'end': 22}]"
71,Mrdić predao u skupštinsku proceduru predloge pet pravosudnih zakona,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853034/mrdic-ugljesa-narodna-skupstina-tuzilastvo-zakoni-predlog.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 11:49 -> 12:04",Mrdić predao u skupštinsku proceduru predloge pet pravosudnih zakona,Mrdić predati u skupštinski procedura predlog pet pravosudni zakon ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.82279706), 'word': 'Mrdić', 'start': 0, 'end': 5}]"
72,Vučić sa Pelegrinijem: Srbija će finansirati izgradnju Slovačke kuće u Novom Sadu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5853020/pelegrini-vucic-backi-petrovac.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 11:26 -> 19:46",Vučić sa Pelegrinijem: Srbija će finansirati izgradnju Slovačke kuće u Novom Sadu,Vučić sa Pelegrinij : Srbija htjeti finansirati izgradnja slovački kuća u Novi Sad ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9966534), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.80215853), 'word': 'Pelegrinij', 'start': 9, 'end': 19}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99453545), 'word': 'Srbija', 'start': 22, 'end': 28}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9905975), 'word': 'Novi Sad', 'start': 74, 'end': 82}]"
73,"Gogić za RTS: Kurti računa na dijasporu, bez srpskih predstavnika nema ni vlade ni predsednika",https://www.rts.rs/vesti/politika/5852810/kosovo-metohija-izbori-pristina-ognjen-gogic.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 10:09 -> 14:11","Gogić za RTS: Kurti računa na dijasporu, bez srpskih predstavnika nema ni vlade ni predsednika","Gogić za RTS : Kurti računati na dijaspor , bez srpski predstavnik nemati ni vlada ni predsednik ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9297529), 'word': 'Gogić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9966595), 'word': 'RTS', 'start': 9, 'end': 12}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9973501), 'word': 'Kur', 'start': 15, 'end': 18}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9839713), 'word': '##ti', 'start': 18, 'end': 20}]"
74,Koliko košta proširenje EU na Zapadni Balkan – brojevi demantuju strahove,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852811/koliko-kosta-prosirenje-eu-na-zapadni-balkan--brojevi-demantuju-strahove.html,"ponedeljak, 22. dec 2025, 08:02 -> 11:17",Koliko košta proširenje EU na Zapadni Balkan – brojevi demantuju strahove,koliko koštati proširenje EU na zapadni Balkan – broj demantovati strah ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9977422), 'word': 'EU', 'start': 26, 'end': 28}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9984901), 'word': 'Balkan', 'start': 40, 'end': 46}]"
75,Premijer Macut sa Pelegrinijem o unapređenju saradnje,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852658/macut-pelegrini-srbija-slovacka.html,"nedelja, 21. dec 2025, 19:40 -> 19:49",Premijer Macut sa Pelegrinijem o unapređenju saradnje,premijer Macut sa Pelegrinij o unapređenje saradnja ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.93407726), 'word': 'Macut', 'start': 9, 'end': 14}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9947895), 'word': 'Pe', 'start': 18, 'end': 20}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.72098356), 'word': '##legrinij', 'start': 20, 'end': 28}]"
76,Gašić sa ministrom odbrane Slovačke Kalinakom,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852652/gasic-slovacki-ministar-odbrane-kalinak.html,"nedelja, 21. dec 2025, 19:11 -> 19:20",Gašić sa ministrom odbrane Slovačke Kalinakom,Gašić sa ministar odbrana Slovačka Kalinako ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99710494), 'word': 'Ga', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.94231796), 'word': '##šić', 'start': 2, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9228825), 'word': 'Slovačka', 'start': 26, 'end': 34}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9528797), 'word': 'Kalinako', 'start': 35, 'end': 43}]"
77,Predstavnici Srpske liste posetili osmočlanu porodicu Jović u Ranilugu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852630/srpska-lista-ranilug-porodica-jovic.html,"nedelja, 21. dec 2025, 17:57 -> 19:32",Predstavnici Srpske liste posetili osmočlanu porodicu Jović u Ranilugu,predstavnik srpski lista posetiti osmočlan porodica Jović u Ranilug ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7335247), 'word': 'Jović', 'start': 52, 'end': 57}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9892611), 'word': 'Ranilu', 'start': 60, 'end': 66}]"
78,"Vučić: Dogovoren nastavak vojno-tehničke i energetske saradnje sa Slovačkom, Pelegrini: Srbija je za Slovačku najbitniji privredni partner u regionu",https://www.rts.rs/vesti/politika/5852536/vucic-dogovoren-nastavak-vojno-tehnicke-i-energetske-saradnje-sa-slovackom-pelegrini-srbija-je-za-slovacku-najbitniji-privredni-partner-u-regionu.html,"nedelja, 21. dec 2025, 14:31 -> 17:48","Vučić: Dogovoren nastavak vojno-tehničke i energetske saradnje sa Slovačkom, Pelegrini: Srbija je za Slovačku najbitniji privredni partner u regionu","Vučić : dogovoren nastavak vojno - tehničke i energetski saradnja sa Slovačka , Pelegrini : Srbija biti za Slovačka bitan privredan partner u region ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9986204), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.6821482), 'word': 'Slovačka', 'start': 69, 'end': 77}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9839008), 'word': 'Pe', 'start': 80, 'end': 82}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7365926), 'word': '##legri', 'start': 82, 'end': 87}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8274428), 'word': '##ni', 'start': 87, 'end': 89}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9951014), 'word': 'Srbija', 'start': 92, 'end': 98}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9976858), 'word': 'Slova', 'start': 107, 'end': 112}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.7971382), 'word': '##čka', 'start': 112, 'end': 115}]"
79,Peter Pelegrini posetio slovački kontingent KFOR-a,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852534/peter-pelegrini-posetio-slovacki-kontingent-kfor-a.html,"nedelja, 21. dec 2025, 14:14 -> 14:21",Peter Pelegrini posetio slovački kontingent KFOR-a,Peter Pelegrini posetiti slovački kontingent KFOR - a ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9981125), 'word': 'Peter Pelegrini', 'start': 0, 'end': 15}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.8233548), 'word': 'KFOR - a', 'start': 45, 'end': 53}]"
80,"Protest studenata u Novom Pazaru, traže uvođenje prinudne uprave na DUNP-u",https://www.rts.rs/vesti/politika/5852486/protest-novi-pazar-studenti.html,"nedelja, 21. dec 2025, 11:18 -> 18:59","Protest studenata u Novom Pazaru, traže uvođenje prinudne uprave na DUNP-u","protest student u Novi Pazar , tražiti uvođenje prinudan uprava na DUNP - u ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9956116), 'word': 'Novi Pazar', 'start': 18, 'end': 28}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.98961055), 'word': 'DU', 'start': 67, 'end': 69}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.71173763), 'word': '##NP', 'start': 69, 'end': 71}]"
81,Srbinu uhapšenom u Lešku određeno zadržavanje od 48 sati,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852483/kim-leska-hapsenje-vidosav-mitrovic.html,"nedelja, 21. dec 2025, 10:27 -> 12:27",Srbinu uhapšenom u Lešku određeno zadržavanje od 48 sati,Srbina uhapšean u lešku određen zadržavanje od 48 sat ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9971374), 'word': 'Srbin', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.86537343), 'word': 'le', 'start': 18, 'end': 20}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.50929546), 'word': '##šku', 'start': 20, 'end': 23}]"
82,"Predsednik Slovačke Peter Pelegrini stiže u Beograd, svečani doček ispred Palate ",https://www.rts.rs/vesti/politika/5852482/predsednik-slovacke-peter-pelegrini-stize-u-beograd-svecani-docek-ispred-palate-srbija-.html,"nedelja, 21. dec 2025, 10:26 -> 10:42","Predsednik Slovačke Peter Pelegrini stiže u Beograd, svečani doček ispred Palate ","predsednik Slovačka Peter Pelegrini stizati u Beograd , svečan doček ispred palata ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9889456), 'word': 'Slovačka', 'start': 11, 'end': 19}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99844027), 'word': 'Peter Pelegrini', 'start': 20, 'end': 35}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99844104), 'word': 'Beograd', 'start': 46, 'end': 53}]"
83,Kancelarija za KiM o hapšenju Srbina u Lešku: Kurti nastavio nasilnu predizbornu kampanju,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852348/kancelarija-za-kim-o-hapsenju-srbina-u-lesku-kurti-nastavio-nasilnu-predizbornu-kampanju.html,"subota, 20. dec 2025, 21:42 -> 22:21",Kancelarija za KiM o hapšenju Srbina u Lešku: Kurti nastavio nasilnu predizbornu kampanju,kancelarija za KiM o hapšenje Srbin u Lešku : Kurti nastaviti nasilan predizboran kampanja ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9159952), 'word': 'kancela', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9864089), 'word': 'za KiM', 'start': 12, 'end': 18}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9928196), 'word': 'Srbin', 'start': 30, 'end': 35}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9934289), 'word': 'Le', 'start': 38, 'end': 40}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.6915047), 'word': '##šku', 'start': 40, 'end': 43}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99743927), 'word': 'Kur', 'start': 46, 'end': 49}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9740967), 'word': '##ti', 'start': 49, 'end': 51}]"
84,Vučić o energetskoj stabilnosti: Korak smo bliže rešenju izuzetno komplikovane situacije,https://www.rts.rs/vesti/politika/5852106/vucic-o-energetskoj-stabilnosti-korak-smo-blize-resenju-izuzetno-komplikovane-situacije.html,"subota, 20. dec 2025, 13:27 -> 13:51",Vučić o energetskoj stabilnosti: Korak smo bliže rešenju izuzetno komplikovane situacije,Vučić o energetski stabilnosta : korak biti bliže rešenje izuzetno komplikovan situacija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9985671), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
85,"Mićin: Uništen vozić na Trgu slobode, ne pristajemo na nasilje i vandalizam",https://www.rts.rs/vesti/politika/5852018/micin-novi-sad-trg-vozic.html,"subota, 20. dec 2025, 12:17 -> 12:34","Mićin: Uništen vozić na Trgu slobode, ne pristajemo na nasilje i vandalizam","Mićin : uništen vozić na trg sloboda , ne pristajemo na nasilje i vandalizam ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9569896), 'word': 'Mićin', 'start': 0, 'end': 5}]"
86,Odalović: Kurti ne bira sredstva da kampanjom protiv Srba ojača svoju poziciju,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851985/odalovic-kurti-ne-bira-sredstva-da-kampanjom-protiv-srba-ojaca-svoju-poziciju.html,"subota, 20. dec 2025, 09:00 -> 10:07",Odalović: Kurti ne bira sredstva da kampanjom protiv Srba ojača svoju poziciju,Odalović : Kurti ne birati sredstvo da kampanja protiv Srbin ojačati svoj pozicija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.89216983), 'word': 'Odalović', 'start': 0, 'end': 8}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99735284), 'word': 'Kur', 'start': 11, 'end': 14}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9186213), 'word': '##ti', 'start': 14, 'end': 16}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9981066), 'word': 'Srbin', 'start': 55, 'end': 60}]"
87,Izbori na KiM 28. decembra  – pokloni iz Brisela i prolećna matematika,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851602/izbori-na-kim-28-decembra--pokloni-iz-brisela-i-prolecna-matematika.html,"subota, 20. dec 2025, 08:00 -> 08:24",Izbori na KiM 28. decembra  – pokloni iz Brisela i prolećna matematika,izbor na kim 28 . decembra   – poklon iz Brisel i prolećan matematika ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99462587), 'word': 'Brise', 'start': 41, 'end': 46}]"
88,Kada Kurti gazi jezičku ravnopravnost  – srpski na KiM defakto nepoželjan,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851708/kada-kurti-gazi-jezicku-ravnopravnost--srpski-na-kim-defakto-nepozeljan.html,"petak, 19. dec 2025, 21:15 -> 21:19",Kada Kurti gazi jezičku ravnopravnost  – srpski na KiM defakto nepoželjan,kada Kurti gaziti jezički ravnopravnost   – srpski na kim defakto nepoželjan ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99662304), 'word': 'Kur', 'start': 5, 'end': 8}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.80075955), 'word': '##ti', 'start': 8, 'end': 10}]"
89,Dačić sa zvaničnicima Malija o saradnji dve zemlje,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851819/dacic-sa-zvanicnicima-malija-o-saradnji-dve-zemlje.html,"petak, 19. dec 2025, 20:59 -> 23:40",Dačić sa zvaničnicima Malija o saradnji dve zemlje,Dačić sa zvaničnik Malija o saradnja dvi zemlja ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9937949), 'word': 'Dačić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9365772), 'word': 'Malija', 'start': 19, 'end': 25}]"
90,"Tramp potpisao zakon o nacionalnoj odbrani, dokument se bavi i Srbijom i Zapadnim Balkanom",https://www.rts.rs/vesti/svet/5851689/tramp-potpisao-zakon-o-nacionalnoj-odbrani-dokument-se-bavi-i-srbijom-i-zapadnim-balkanom.html,"petak, 19. dec 2025, 18:55 -> 20:05","Tramp potpisao zakon o nacionalnoj odbrani, dokument se bavi i Srbijom i Zapadnim Balkanom","Tramp potpisati zakon o nacionalan odbrana , dokument sebe baviti i Srbija i zapadnim Balkan ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99821365), 'word': 'Tramp', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99794644), 'word': 'Srbija', 'start': 68, 'end': 74}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9962398), 'word': 'Balkan', 'start': 86, 'end': 92}]"
91,Ministarstvo spoljnih poslova osuđuje odluku Bahama da prizna  jednostrano proglašenu nezavisnost Kosova,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851638/bahami-ministarstvo-spoljnih-poslova-srbija-kosovo-i-metohija.html,"petak, 19. dec 2025, 18:19 -> 18:41",Ministarstvo spoljnih poslova osuđuje odluku Bahama da prizna  jednostrano proglašenu nezavisnost Kosova,ministarstvo spoljni posao osuđivati odluka Baham da priznati   jednostrano proglašen nezavisnost Kosovo ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9825138), 'word': 'ministarstvo spoljni posao', 'start': 0, 'end': 26}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.43879882), 'word': 'Ba', 'start': 44, 'end': 46}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9763555), 'word': 'Kosovo', 'start': 98, 'end': 104}]"
92,Brnabić: Meni je poseban ponos da budem u timu Aleksandra Vučića,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851533/brnabic-meni-je-poseban-ponos-da-budem-u-timu-aleksandra-vucica.html,"petak, 19. dec 2025, 16:51 -> 17:27",Brnabić: Meni je poseban ponos da budem u timu Aleksandra Vučića,Brnabić : meni biti poseban ponos da butići u tim Aleksandro Vučić ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99775773), 'word': 'Brnabić', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99856406), 'word': 'Aleksand', 'start': 50, 'end': 58}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.91504514), 'word': '##ro Vučić', 'start': 58, 'end': 66}]"
93,Marinika Tepić iznela niz optužbi na račun Ane Brnabić,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851474/marinika-tepic-ana-brnabic-aleksandar-vucic.html,"petak, 19. dec 2025, 16:00 -> 16:41",Marinika Tepić iznela niz optužbi na račun Ane Brnabić,Marinika Tepić izneti niz optužba na račun Ane Brnabić ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987484), 'word': 'Marin', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8329047), 'word': '##ika Tepić', 'start': 5, 'end': 14}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9980011), 'word': 'Ane Brnabić', 'start': 43, 'end': 54}]"
94,Brnabić: Odluka članova Saveta REM-a da podnesu ostavke loša i neodgovorna,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851338/brnabic-odluka-clanova-saveta-rem-a-da-podnesu-ostavke-losa-i-neodgovorna.html,"petak, 19. dec 2025, 14:22 -> 15:42",Brnabić: Odluka članova Saveta REM-a da podnesu ostavke loša i neodgovorna,Brnabić : odluka član savet REM - a da podnesu ostavka loš i neodgovoran ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9976271), 'word': 'Brnabić', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9970642), 'word': 'RE', 'start': 28, 'end': 30}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.98541355), 'word': '##M', 'start': 30, 'end': 31}]"
95,Fon Bekerat: Države EU će sledeće godine ponovo razmatrati otvaranje Klastera 3,https://www.rts.rs/vesti/politika/5851312/fon-bekerat-evropska-unija-klaster-tri.html,"petak, 19. dec 2025, 14:09 -> 14:26",Fon Bekerat: Države EU će sledeće godine ponovo razmatrati otvaranje Klastera 3,Fon Bekerat : država EU htjeti sledeći godina ponovo razmatrati otvaranje klaster 3 ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9973136), 'word': 'Fon Bekerat', 'start': 0, 'end': 11}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9973775), 'word': 'EU', 'start': 21, 'end': 23}]"
96,"Četvrtkom u 9: EU za sve, da li i za Srbiju – četiri godine bez napretka",https://www.rts.rs/vesti/politika/5850849/cetvrtkom-u-9-eu-za-sve-da-li-i-za-srbiju--cetiri-godine-bez-napretka.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 22:47 -> 23:36","Četvrtkom u 9: EU za sve, da li i za Srbiju – četiri godine bez napretka","četvrtkom u 9 : EU za sav , da li i za Srbija – četiri godina bez napredak ","[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99646544), 'word': 'EU', 'start': 16, 'end': 18}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99564785), 'word': 'Srbija', 'start': 39, 'end': 45}]"
97,Od IPA fondova do infrastrukture – uloga EU u razvoju Srbije,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850760/evropa-unija-fondovi-ipa-srbija-ulaganja.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 20:00 -> 21:32",Od IPA fondova do infrastrukture – uloga EU u razvoju Srbije,od ipa fond do infrastruktura – uloga EU u razvoj Srbija ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99705184), 'word': 'EU', 'start': 38, 'end': 40}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9978483), 'word': 'Srbija', 'start': 50, 'end': 56}]"
98,Macut odgovorio rektoru Đokiću: Ne postoje realni razlozi za odlaganje SPIRI,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850812/macut-djokic-rektor-spiri-pismo.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 19:50 -> 21:00",Macut odgovorio rektoru Đokiću: Ne postoje realni razlozi za odlaganje SPIRI,Macut odgovoriti rektor Đokić : ne postojati realan razloz za odlaganje SPIRI ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9851505), 'word': 'Mac', 'start': 0, 'end': 3}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.997635), 'word': 'Đo', 'start': 24, 'end': 26}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8306505), 'word': '##kić', 'start': 26, 'end': 29}]"
99,Opštine na severu KiM istupile iz Asocijacije kosovskih opština,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850704/kosovo-metohija-asocijacija-pristina.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 15:42 -> 21:17",Opštine na severu KiM istupile iz Asocijacije kosovskih opština,opština na sever kim istupiti iz asocijacija kosovski opština ,[]
100,"Objavljeni preliminarni rezultati lokalnih izbora u Sečnju, SNS osvojila 15 mandata",https://www.rts.rs/vesti/politika/5850591/lokalni-izbori-u-secnju.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 14:44 -> 14:59","Objavljeni preliminarni rezultati lokalnih izbora u Sečnju, SNS osvojila 15 mandata","objavljeni preliminaran rezultat lokalan izbor u Sečnja , SNS osvojiti 15 mandat ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.980719), 'word': 'Se', 'start': 49, 'end': 51}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.42935356), 'word': '##čnja', 'start': 51, 'end': 55}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99384636), 'word': 'SNS', 'start': 58, 'end': 61}]"
101,"Pokazna vežba pripadnika SAJ-a u Batajnici, prisustvao predsednik Vučić",https://www.rts.rs/vesti/politika/5850419/pokazna-vezba-pripadnika-saj-a-u-batajnici-prisustvao-predsednik-vucic.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 13:35 -> 19:51","Pokazna vežba pripadnika SAJ-a u Batajnici, prisustvao predsednik Vučić","pokazna vežba pripadnik SAJ - a u Batajnici , prisustvati predsednik Vučić ","[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.87730694), 'word': 'SAJ', 'start': 24, 'end': 27}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9922983), 'word': 'Bat', 'start': 34, 'end': 37}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.92308766), 'word': '##a', 'start': 37, 'end': 38}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.54447776), 'word': '##jni', 'start': 38, 'end': 41}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.5208807), 'word': '##ci', 'start': 41, 'end': 43}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.997511), 'word': 'Vučić', 'start': 69, 'end': 74}]"
102,Stefanović: Srbija mora u EU zbog svojih građana,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850358/stefanovic-srbija-mora-u-eu-zbog-svojih-gradjana.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 12:59 -> 13:47",Stefanović: Srbija mora u EU zbog svojih građana,Stefanović : Srbija morati u EU zbog svoj građanin ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9981365), 'word': 'Stefanović', 'start': 0, 'end': 10}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99519485), 'word': 'Srbija', 'start': 13, 'end': 19}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9972857), 'word': 'EU', 'start': 29, 'end': 31}]"
103,Predsednik Vučić sa Džefrijem Saksom: Razgovarali smo o globalnoj situaciji i regionalnim prilikama,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850196/predsednik-vucic-sa-dzefrijem-saksom-razgovarali-smo-o-globalnoj-situaciji-i-regionalnim-prilikama.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 11:00 -> 11:07",Predsednik Vučić sa Džefrijem Saksom: Razgovarali smo o globalnoj situaciji i regionalnim prilikama,predsednik Vučić sa Džefrij Saks : razgovarati biti o globalan situacija i regionalan prilika ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99222), 'word': 'Vučić', 'start': 11, 'end': 16}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99869627), 'word': 'Dže', 'start': 20, 'end': 23}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9547602), 'word': '##frij Saks', 'start': 23, 'end': 32}]"
104,"Priština, podignuta optužnica protiv osumnjičenog za navodne ratne zločine u Mališevu",https://www.rts.rs/vesti/politika/5850183/pristina-podignuta-optuznica-protiv-osumnjicenog-za-navodne-ratne-zlocine-u-malisevu.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 10:47 -> 10:50","Priština, podignuta optužnica protiv osumnjičenog za navodne ratne zločine u Mališevu","Priština , podignuta optužnica protiv osumnjičiti za navodni ratni zločin u Mališev ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.96455526), 'word': 'Priština', 'start': 0, 'end': 8}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9956584), 'word': 'Mali', 'start': 76, 'end': 80}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.53855795), 'word': '##še', 'start': 80, 'end': 82}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.78703475), 'word': '##v', 'start': 82, 'end': 83}]"
105,Vučić: Uskoro otvaramo ambasadu u Tbilisiju; Kavelašvili: Nadam se da će odnosi Gruzije i Srbije biti još bliži,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850105/vucic-uskoro-otvaramo-ambasadu-u-tbilisiju-kavelasvili-nadam-se-da-ce-odnosi-gruzije-i-srbije-biti-jos-blizi.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 10:30 -> 15:50",Vučić: Uskoro otvaramo ambasadu u Tbilisiju; Kavelašvili: Nadam se da će odnosi Gruzije i Srbije biti još bliži,Vučić : uskoro otvarati ambasad u Tbilisija ; Kavelašvili : nadati sebe da htjeti odnos Gruzija i Srbija biti još bliži ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9986638), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9183819), 'word': 'Tbili', 'start': 34, 'end': 39}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9583526), 'word': 'Kavelašvili', 'start': 46, 'end': 57}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99738616), 'word': 'Gru', 'start': 88, 'end': 91}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.8674271), 'word': '##zija', 'start': 91, 'end': 95}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9978294), 'word': 'Srbija', 'start': 98, 'end': 104}]"
106,Debata o klasteru 3 – hoće li se klima nepoverenja promeniti za vreme kiparskog predsedavanja Savetu EU,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850136/debata-o-klasteru-3--hoce-li-se-klima-nepoverenja-promeniti-za-vreme-kiparskog-predsedavanja-savetu-eu.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 09:15 -> 14:57",Debata o klasteru 3 – hoće li se klima nepoverenja promeniti za vreme kiparskog predsedavanja Savetu EU,debata o klaster 3 – htjeti li sebe klima nepoverenje promeniti za vreme kiparski predsedavanje savet EU ,"[{'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.60206276), 'word': 'kla', 'start': 9, 'end': 12}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.68514526), 'word': 'savet', 'start': 96, 'end': 101}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.7134031), 'word': 'EU', 'start': 102, 'end': 104}]"
107,Radojević: Očekujemo još ubedljiviju pobedu Srpske liste na izborima 28. decembra,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850118/radojevic-ocekujemo-jos-ubedljiviju-pobedu-srpske-liste-na-izborima-28-decembra.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 08:30 -> 11:04",Radojević: Očekujemo još ubedljiviju pobedu Srpske liste na izborima 28. decembra,Radojević : očekivati još ubedljiav pobeda srpski lista na izbor 28 . decembra ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.89081013), 'word': 'Radojević', 'start': 0, 'end': 9}]"
108,Na ponovljenim izborima na jednom biračkom mestu u Sečnju najviše glasova listi SNS-a,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850126/na-ponovljenim-izborima-na-jednom-birackom-mestu-u-secnju-najvise-glasova-listi-sns-a.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 08:04 -> 08:07",Na ponovljenim izborima na jednom biračkom mestu u Sečnju najviše glasova listi SNS-a,na ponovljen izbor na jedan birački mesto u Sečnja mnogo glas list SNS - a ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9942655), 'word': 'Se', 'start': 44, 'end': 46}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.71341866), 'word': '##čnja', 'start': 46, 'end': 50}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9920293), 'word': 'SNS', 'start': 67, 'end': 70}]"
109,Polemika poslanika vlasti i opozicije o klasteru 3; izabrano pet sudija Ustavnog suda,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849937/skupstina-srbije-rasprava-eu-srbija.html,"četvrtak, 18. dec 2025, 05:20 -> 20:05",Polemika poslanika vlasti i opozicije o klasteru 3; izabrano pet sudija Ustavnog suda,polemika poslanik vlast i opozicija o klaster 3 ; izabrano pet sudij ustavan sud ,"[{'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.6957672), 'word': 'kla', 'start': 38, 'end': 41}]"
110,Fon der Lajen: Proširenje EU je investicija u zajedničku bezbednost i slobodu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850010/fon-der-lajen-prosirenje-eu-je-investicija-u-zajednicku-bezbednost-i-slobodu.html,"sreda, 17. dec 2025, 22:46 -> 22:56",Fon der Lajen: Proširenje EU je investicija u zajedničku bezbednost i slobodu,Fon der Lajen : proširenje EU biti investicija u zajednički bezbednost i sloboda ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9979632), 'word': 'Fon der Lajen', 'start': 0, 'end': 13}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9978834), 'word': 'EU', 'start': 27, 'end': 29}]"
111,Lumturije Ameti povukla kandidaturu za članstvo u Savetu REM-a,https://www.rts.rs/vesti/politika/5850005/rem-nacionalne-manjine-savet-albanaca.html,"sreda, 17. dec 2025, 22:25 -> 22:59",Lumturije Ameti povukla kandidaturu za članstvo u Savetu REM-a,Lumturija Ameti povući kandidatura za članstvo u savet REM - a ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.68512744), 'word': 'Lumturi', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.98454046), 'word': 'Ameti', 'start': 10, 'end': 15}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.8461877), 'word': 'REM', 'start': 55, 'end': 58}]"
112," Zatvoreno biračko mesto na kojem su ponovljeni izbori u Sečnju, izlaznost skoro 70 odsto",https://www.rts.rs/vesti/politika/5849977/-zatvoreno-biracko-mesto-na-kojem-su-ponovljeni-izbori-u-secnju-izlaznost-skoro-70-odsto.html,"sreda, 17. dec 2025, 20:52 -> 21:05"," Zatvoreno biračko mesto na kojem su ponovljeni izbori u Sečnju, izlaznost skoro 70 odsto","  zatvoreno birački mesto na koji biti ponovljen izbor u Sečnja , izlaznost skoro 70 odsto ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.97470933), 'word': 'Se', 'start': 57, 'end': 59}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.672998), 'word': '##čnja', 'start': 59, 'end': 63}]"
113,Usvojena zajednička Deklaracija na samitu Evropska unija – Zapadni Balkan u Briselu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849971/deklaracije-eu-zapadni-balkan-samit-brisel.html,"sreda, 17. dec 2025, 20:46 -> 21:25",Usvojena zajednička Deklaracija na samitu Evropska unija – Zapadni Balkan u Briselu,usvojena zajednički deklaracija na samit evropski unija – zapadni Balkan u Briselo ,"[{'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.9219502), 'word': 'evropski unija – zapadni Balkan', 'start': 41, 'end': 72}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.94535375), 'word': 'Brise', 'start': 75, 'end': 80}]"
114,Premijer Macut u Vrnjačkoj Banji: Infrastruktura i primarna zdravstvena zaštita u fokusu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849933/premijer-macut-u-vrnjackoj-banji-infrastruktura-i-primarna-zdravstvena-zastita-u-fokusu.html,"sreda, 17. dec 2025, 19:50 -> 19:52",Premijer Macut u Vrnjačkoj Banji: Infrastruktura i primarna zdravstvena zaštita u fokusu,premijer Macut u vrnjačka Banja : infrastruktura i primaran zdravstven zaštita u fokus ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8380784), 'word': 'Macut', 'start': 9, 'end': 14}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.78116214), 'word': 'vrnjačka Banja', 'start': 17, 'end': 31}]"
115,"Četiri godine odlaganja, zašto klaster 3 i dalje ostaje zatvoren za Srbiju",https://www.rts.rs/vesti/politika/5849894/cetiri-godine-odlaganja-zasto-klaster-3-i-dalje-ostaje-zatvoren-za-srbiju.html,"sreda, 17. dec 2025, 19:45 -> 21:59","Četiri godine odlaganja, zašto klaster 3 i dalje ostaje zatvoren za Srbiju","četiri godina odlaganje , zašto klaster 3 i daleko ostajati zatvoriti za Srbija ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99624074), 'word': 'Srbija', 'start': 73, 'end': 79}]"
116,Na KiM počela kampanja za izbore 28. decembra; Srpska lista: Važan svaki glas za opstanak srpskog naroda,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849923/parlamentarni-izbori-kim-srpska-lista-severna-mitrovica.html,"sreda, 17. dec 2025, 19:30 -> 21:31",Na KiM počela kampanja za izbore 28. decembra; Srpska lista: Važan svaki glas za opstanak srpskog naroda,na kim početi kampanja za izbor 28 . decembra ; srpski lista : važan svaki glas za opstanak srpski narod ,[]
117,Orban: Tretman EU prema Srbiji je sramotan; Fico: Srbiju kažnjavaju zbog njenih suverenih stavova,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849944/klaster-3-brisel-orban-fico.html,"sreda, 17. dec 2025, 19:09 -> 22:25",Orban: Tretman EU prema Srbiji je sramotan; Fico: Srbiju kažnjavaju zbog njenih suverenih stavova,Orban : Tretman EU prema Srbija biti sramotan ; Fico : Srbija kažnjavati zbog njen suveren stav ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9186317), 'word': 'Orban', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99755657), 'word': 'EU', 'start': 16, 'end': 18}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9750243), 'word': 'Srbija', 'start': 25, 'end': 31}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.79932386), 'word': 'Fico', 'start': 48, 'end': 52}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9866356), 'word': 'Srbija', 'start': 55, 'end': 61}]"
118,"Predsednik Gruzije Mihail Kavelašvili doputovao u zvaničnu posetu Srbiji, dočekao ga ministar Đurić",https://www.rts.rs/vesti/politika/5849939/predsednik-gruzije-mihail-kavelasvili-doputovao-u-zvanicnu-posetu-srbiji-docekao-ga-ministar-djuric.html,"sreda, 17. dec 2025, 18:46 -> 21:16","Predsednik Gruzije Mihail Kavelašvili doputovao u zvaničnu posetu Srbiji, dočekao ga ministar Đurić","predsednik Gruzija Mihail Kavelašvili doputovati u zvaničan poseta Srbija , dočeći on ministar Đurić ","[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99137634), 'word': 'Gruzija', 'start': 11, 'end': 18}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9985617), 'word': 'Mihai', 'start': 19, 'end': 24}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.96350086), 'word': '##l Kavelašvili', 'start': 24, 'end': 37}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99575764), 'word': 'Srbija', 'start': 67, 'end': 73}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99789387), 'word': 'Đurić', 'start': 95, 'end': 100}]"
119, Otvoren novi pešački most na Ibru između južnog i severnog dela Mitrovice,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849912/kosovska-mitrovica-novi-pesacki-most.html,"sreda, 17. dec 2025, 17:17 -> 18:56", Otvoren novi pešački most na Ibru između južnog i severnog dela Mitrovice,  otvoren nov pešački most na Ibra između južan i severni delo Mitrovica ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9897573), 'word': 'Ibra', 'start': 30, 'end': 34}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99777526), 'word': 'Mitro', 'start': 63, 'end': 68}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.84699416), 'word': '##vica', 'start': 68, 'end': 72}]"
120,RIK: Poslanički mandat dodeljen Milanu Glušcu posle ostavke Tomaševića,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849794/rik-skupstina-srbije-mandat-dejan-tomasevic.html,"sreda, 17. dec 2025, 14:40 -> 14:50",RIK: Poslanički mandat dodeljen Milanu Glušcu posle ostavke Tomaševića,RIK : poslanički mandat dodeiti Milan Glušcu posle ostavka Tomašević ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9896102), 'word': 'RI', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.937178), 'word': '##K', 'start': 2, 'end': 3}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9979914), 'word': 'Milan Glušcu', 'start': 32, 'end': 44}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.74726325), 'word': 'Tomašević', 'start': 59, 'end': 68}]"
121,PSG i ZLF: Odluka o neodlasku na Samit EU-Zapadni Balkan protiv interesa građana Srbije,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849762/psg-zeleno-levi-front-samit-eu-zapadni-balkan.html,"sreda, 17. dec 2025, 13:59 -> 14:18",PSG i ZLF: Odluka o neodlasku na Samit EU-Zapadni Balkan protiv interesa građana Srbije,PSG i ZLF : odluka o neodlazak na samit EU - zapadni Balkan protiv interes građanin Srbija ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99664295), 'word': 'PS', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.91026795), 'word': '##G', 'start': 2, 'end': 3}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9961461), 'word': 'Z', 'start': 6, 'end': 7}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.84166896), 'word': '##LF', 'start': 7, 'end': 9}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.7610561), 'word': 'EU', 'start': 40, 'end': 42}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.6348773), 'word': 'Balkan', 'start': 53, 'end': 59}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9944283), 'word': 'Srbija', 'start': 84, 'end': 90}]"
122,Fon Bekerat: Važno što se u izjavi Vučića vidi poruka da Srbija nastavlja evropski put,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849729/fon-bekerat-vazno-sto-se-u-izjavi-vucica-vidi-poruka-da-srbija-nastavlja-evropski-put.html,"sreda, 17. dec 2025, 13:51 -> 17:33",Fon Bekerat: Važno što se u izjavi Vučića vidi poruka da Srbija nastavlja evropski put,Fon Bekerat : važan što sebe u izjava Vučić vidjeti poruka da Srbija nastavljati evropski put ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9946438), 'word': 'Fon Bekerat', 'start': 0, 'end': 11}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9975616), 'word': 'Vučić', 'start': 38, 'end': 43}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99659866), 'word': 'Srbija', 'start': 62, 'end': 68}]"
123,"Nastavljeno suđenje u slučaju Banjska, pročitan iskaz svedoka",https://www.rts.rs/vesti/politika/5849571/nastavljeno-sudjenje-u-slucaju-banjska-procitan-iskaz-svedoka.html,"sreda, 17. dec 2025, 12:27 -> 13:00","Nastavljeno suđenje u slučaju Banjska, pročitan iskaz svedoka","nastavljeno suđenje u slučaj banjska , pročitan iskaz svedok ",[]
124,Priština kupuje američke artiljerijske sisteme,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849532/pristina-kupuje-americke-artiljerijske-sisteme.html,"sreda, 17. dec 2025, 11:40 -> 11:43",Priština kupuje američke artiljerijske sisteme,Priština kupovati američki artiljerijski sistem ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.83161616), 'word': 'Priština', 'start': 0, 'end': 8}]"
125,Skupština Novog Sada usvojila budžet za 2026. godinu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849515/novi-sad-skupstina-grad-budzet-sednica.html,"sreda, 17. dec 2025, 11:22 -> 16:36",Skupština Novog Sada usvojila budžet za 2026. godinu,skupština Novi Sada usvojiti budžet za 2026 . godina ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.6690587), 'word': 'Novi Sada', 'start': 10, 'end': 19}]"
126,Skupština AP Vojvodine usvojila budžet za 2026. godinu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849506/skupstina-vojvodina-dnevni-red.html,"sreda, 17. dec 2025, 11:16 -> 19:06",Skupština AP Vojvodine usvojila budžet za 2026. godinu,skupština AP Vojvodina usvojiti budžet za 2026 . godina ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.8211703), 'word': 'AP', 'start': 10, 'end': 12}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.6375943), 'word': 'Vojvodina', 'start': 13, 'end': 22}]"
127,Džefri Saks: Kada se Putin i Tramp budu dogovorili i Srbija će moći da odahne,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849482/dzefri-saks-kada-se-putin-i-tramp-budu-dogovorili-i-srbija-ce-moci-da-odahne.html,"sreda, 17. dec 2025, 10:32 -> 10:45",Džefri Saks: Kada se Putin i Tramp budu dogovorili i Srbija će moći da odahne,Džefri Saks : kada sebe Putin i Tramp biti dogovoriti i Srbija htjeti moći da odahne ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99873763), 'word': 'Dže', 'start': 0, 'end': 3}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9970083), 'word': '##fri Saks', 'start': 3, 'end': 11}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9983575), 'word': 'Putin', 'start': 24, 'end': 29}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99595284), 'word': 'Tramp', 'start': 32, 'end': 37}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.99615425), 'word': 'Srbija', 'start': 56, 'end': 62}]"
128,Počinje predizborna kampanja za vanredne izbore na KiM,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849424/kosovo-metohija-kampanja-izbori.html,"sreda, 17. dec 2025, 07:15 -> 07:34",Počinje predizborna kampanja za vanredne izbore na KiM,počinja predizboran kampanja za vanredni izbor na kim ,[]
129,Klaster 3 opet na čekanju; Zečević o odluci EU i izostanku Srbije sa samita u Briselu,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849422/klaster-3-opet-na-cekanju-zecevic-o-odluci-eu-i-izostanku-srbije-sa-samita-u-briselu.html,"sreda, 17. dec 2025, 07:09 -> 17:50",Klaster 3 opet na čekanju; Zečević o odluci EU i izostanku Srbije sa samita u Briselu,Klaster 3 opet na čekanje ; Zečević o odluka EU i izostanak Srbija sa samit u Briselo ,"[{'entity_group': 'MISC', 'score': np.float32(0.66460043), 'word': 'Klaster 3', 'start': 0, 'end': 9}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99599105), 'word': 'Ze', 'start': 28, 'end': 30}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.95131564), 'word': '##čević', 'start': 30, 'end': 35}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9968966), 'word': 'EU', 'start': 45, 'end': 47}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.8709858), 'word': 'Srbija', 'start': 60, 'end': 66}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9850225), 'word': 'Brise', 'start': 78, 'end': 83}]"
130,Danas se ponavlja glasanje na biračkom mestu broj osam u Sečnju,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849415/izbori-secanj.html,"sreda, 17. dec 2025, 06:11 -> 06:33",Danas se ponavlja glasanje na biračkom mestu broj osam u Sečnju,danas sebe ponavljati glasanje na birački mest broj osam u Sečnja ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9911574), 'word': 'Se', 'start': 59, 'end': 61}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.55971986), 'word': '##čnja', 'start': 61, 'end': 65}]"
131,Oštra diskusija u Skupštini o odluci Vučića da ne ide u Brisel; završena rasprava o kandidatima za sudije US,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849392/skupstina-srbije-ustavni-sud-sudije-rasprava-samit-eu-brisel.html,"sreda, 17. dec 2025, 05:55 -> 20:52",Oštra diskusija u Skupštini o odluci Vučića da ne ide u Brisel; završena rasprava o kandidatima za sudije US,oštra diskusija u skupština o odluka Vučić da ne ići u Brisel ; završiti rasprava o kandidat za sudija US ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9982724), 'word': 'Vučić', 'start': 37, 'end': 42}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9979346), 'word': 'Brise', 'start': 55, 'end': 60}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.96399695), 'word': '##l', 'start': 60, 'end': 61}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9453574), 'word': 'US', 'start': 103, 'end': 105}]"
132,"EU odlaže odluku o otvaranju klastera 3 –  napredak Srbije prepoznat, ali nedovoljan",https://www.rts.rs/vesti/politika/5849355/evropska-unija-evrointegracije-srbija-.html,"utorak, 16. dec 2025, 19:57 -> 00:38","EU odlaže odluku o otvaranju klastera 3 –  napredak Srbije prepoznat, ali nedovoljan","EU odlazati odluka o otvaranje klaster 3 –   napredak Srbija prepoznat , ali nedovoljan ","[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99703467), 'word': 'EU', 'start': 0, 'end': 2}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.98994803), 'word': 'Srbija', 'start': 54, 'end': 60}]"
133,"Vučić za RTS: Jedna velika kompanija i ruska strana učestvuju u dogovorima o NIS-u, nadam se odgovoru u narednih pet dana",https://www.rts.rs/vesti/politika/5849334/vucic-nis-generalstab.html,"utorak, 16. dec 2025, 19:35 -> 21:36","Vučić za RTS: Jedna velika kompanija i ruska strana učestvuju u dogovorima o NIS-u, nadam se odgovoru u narednih pet dana","Vučić za RTS : jedan velik kompanija i ruski strana učestvovati u dogovor o NIS - u , nadati sebe odgovor u naredan pet dan ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987631), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99762005), 'word': 'RTS', 'start': 9, 'end': 12}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.796642), 'word': 'NIS - u', 'start': 76, 'end': 83}]"
134, Bocan-Harčenko: Na Srbiju se vrši pritisak da prekine saradnju sa ruskim kompanijama,https://www.rts.rs/vesti/politika/5849277/bocan-harcenko-nis.html,"utorak, 16. dec 2025, 18:05 -> 19:41", Bocan-Harčenko: Na Srbiju se vrši pritisak da prekine saradnju sa ruskim kompanijama,  bocan - Harčenko : na Srbija sebe vršiti pritisak da prekiniti saradnja sa ruski kompanija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9939068), 'word': 'bocan - Harčenko', 'start': 2, 'end': 18}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9795574), 'word': 'Srbija', 'start': 24, 'end': 30}]"
135,Šest osoba uhapšeno u Obiliću zbog rušenja spomenika na pravoslavnom groblju,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848952/obilic-rusenje-spomenici-plemetina.html,"utorak, 16. dec 2025, 12:11 -> 16:59",Šest osoba uhapšeno u Obiliću zbog rušenja spomenika na pravoslavnom groblju,šest osoba uhapšeti u Obilić zbog rušenje spomenik na pravoslavni groblje ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9666077), 'word': 'Obi', 'start': 22, 'end': 25}]"
136,"Vučić o Generalštabu: Izgubili smo investiciju vrednu 750 miliona evra, podneću krivične prijave protiv svih koji su učestvovali u toj hajci",https://www.rts.rs/vesti/politika/5848946/vucic-o-generalstabu-izgubili-smo-investiciju-vrednu-750-miliona-evra-podnecu-krivicne-prijave-protiv-svih-koji-su-ucestvovali-u-toj-hajci.html,"utorak, 16. dec 2025, 12:02 -> 15:48","Vučić o Generalštabu: Izgubili smo investiciju vrednu 750 miliona evra, podneću krivične prijave protiv svih koji su učestvovali u toj hajci","Vučić o generalštabu : izgubiti biti investicija vredan 750 milion evra , podneću krivičan prijava protiv sav koji biti učestvovati u taj hajka ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987011), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
137,Počelo iznošenje završnih reči na suđenju Slađanu Trajkoviću,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848937/pocelo-iznosenje-zavrsnih-reci-na-sudjenju-sladjanu-trajkovicu.html,"utorak, 16. dec 2025, 11:57 -> 13:55",Počelo iznošenje završnih reči na suđenju Slađanu Trajkoviću,počelo iznošenje završni reč na suđenje Slađan Trajković ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9984366), 'word': 'Sla', 'start': 40, 'end': 43}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.98873913), 'word': '##đa', 'start': 43, 'end': 45}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99306846), 'word': '##n Trajković', 'start': 45, 'end': 56}]"
138,Vučić sa decom iz Vukovara: Koreni su najvažniji oslonac svakog čoveka,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848918/vucic-ucenici-vukovar-prijem.html,"utorak, 16. dec 2025, 11:51 -> 12:01",Vučić sa decom iz Vukovara: Koreni su najvažniji oslonac svakog čoveka,Vučić sa deca iz Vukovar : koren biti važan oslonac svaki čovek ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9892698), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.96126544), 'word': 'Vukovar', 'start': 17, 'end': 24}]"
139,"Vučević: Zajednička integracija Zapadnog Balkana u EU najbolje rešenje, država funkcioniše normalno uprkos sankcijama NIS-u",https://www.rts.rs/vesti/politika/5848765/vucevic-milos-srbija-evropska-unija-.html,"utorak, 16. dec 2025, 08:45 -> 09:26","Vučević: Zajednička integracija Zapadnog Balkana u EU najbolje rešenje, država funkcioniše normalno uprkos sankcijama NIS-u","Vučević : zajednički integracija zapadni Balkan u EU dobar rešenje , država funkcioniša normalno uprkos sankcija NIS - u ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.92152894), 'word': 'Vučević', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.997787), 'word': 'Balkan', 'start': 41, 'end': 47}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9978471), 'word': 'EU', 'start': 50, 'end': 52}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.7939146), 'word': 'NIS - u', 'start': 113, 'end': 120}]"
140,"Sednica Skupštine, poslanici raspravljali o kandidatima za sudije Ustavnog suda",https://www.rts.rs/vesti/politika/5848704/sednica-skupstine-dnevni-red.html,"utorak, 16. dec 2025, 05:30 -> 19:04","Sednica Skupštine, poslanici raspravljali o kandidatima za sudije Ustavnog suda","sednica skupština , poslanik raspravljati o kandidat za sudija ustavan sud ",[]
141,Tri grupe zemalja imaju tri različita stava u vezi sa klasterom 3 – može li Srbija da dobije zeleno svetlo,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848680/tri-grupe-zemalja-imaju-tri-razlicita-stava-u-vezi-sa-klasterom-3--moze-li-srbija-da-dobije-zeleno-svetlo.html,"utorak, 16. dec 2025, 05:30 -> 15:27",Tri grupe zemalja imaju tri različita stava u vezi sa klasterom 3 – može li Srbija da dobije zeleno svetlo,tri grupa zemlja imati tri različit stav u veza sa klaster 3 – moći li Srbija da dobiti zelen svetlo ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9970182), 'word': 'Srbija', 'start': 71, 'end': 77}]"
142,Selaković o optužnom predlogu TOK-a: Radujem se suđenju,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848722/selakovic-o-optuznom-predlogu-tok-a-radujem-se-sudjenju.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 21:15 -> 21:37",Selaković o optužnom predlogu TOK-a: Radujem se suđenju,Selaković o optužni predlog TOK - a : radujem sebe suđenje ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9502903), 'word': 'Selaković', 'start': 0, 'end': 9}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99642086), 'word': 'TO', 'start': 28, 'end': 30}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.82310414), 'word': '##K -', 'start': 30, 'end': 33}]"
143,Skupštinski odbor ocenio da su predlozi kandidata za sudije Ustavnog suda u skladu sa Ustavom,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848633/odbor-predlozi-kandidati-ustavni-sud.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 18:34 -> 18:49",Skupštinski odbor ocenio da su predlozi kandidata za sudije Ustavnog suda u skladu sa Ustavom,skupštinski odbor oceniti da biti predlog kandidat za sudija ustavan sud u sklad sa ustav ,[]
144, Treće OJT i tužilac Stamenković odgovaraju Mrdiću,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848579/-trece-ojt-i-tuzilac-stamenkovic-odgovaraju-mrdicu.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 17:27 -> 18:11", Treće OJT i tužilac Stamenković odgovaraju Mrdiću,  treći OJT i tužilac Stamenković odgovarati Mrdić ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.97244805), 'word': 'O', 'start': 8, 'end': 9}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.6844989), 'word': '##J', 'start': 9, 'end': 10}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.6490718), 'word': '##T', 'start': 10, 'end': 11}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8490699), 'word': 'Stamenković', 'start': 22, 'end': 33}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7595141), 'word': 'Mrdić', 'start': 45, 'end': 50}]"
145,Dolovac: Neistinite tvrdnje Mrdića da sam zaštitila rođaka,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848546/dolovac-neistinite-tvrdnje-mrdica-da-sam-zastitila-rodjaka.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 16:41 -> 16:52",Dolovac: Neistinite tvrdnje Mrdića da sam zaštitila rođaka,dolovac : neistiniti tvrdnja Mrdić da biti zaštititi rođak ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9935772), 'word': 'Mr', 'start': 29, 'end': 31}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.91565716), 'word': '##dić', 'start': 31, 'end': 34}]"
146,DRI: Gradska uprava za građevinsko zemljište Novog Sada napravila propuste u nabavkama ,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848506/dri-gradska-uprava-za-gradjevinsko-zemljiste-novog-sada-napravila-propuste-u-nabavkama-.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 15:25 -> 15:36",DRI: Gradska uprava za građevinsko zemljište Novog Sada napravila propuste u nabavkama ,DRI : gradski uprava za građevinski zemljište Novi sada napraviti propust u nabavka ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.5309305), 'word': 'Novi sada', 'start': 46, 'end': 55}]"
147,Odbor usvojio izveštaj o radu MUP-a; Dačić: Očuvan stabilan javni red i mir,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848467/dacic-odbor-javni-red-i-mir-.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 14:34 -> 16:08",Odbor usvojio izveštaj o radu MUP-a; Dačić: Očuvan stabilan javni red i mir,odbor usvojiti izveštaj o rad MUP - a ; Dačić : očuvan stabilan javan red i mir ,"[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9939261), 'word': 'MUP', 'start': 30, 'end': 33}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9982975), 'word': 'Dačić', 'start': 40, 'end': 45}]"
148,Ministar Stanković na skupštinskom odboru: Odvojiti obrazovanje od politike,https://www.rts.rs/vesti/politika/5848472/odbor-skupstina-dejan-vuk-stankovic.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 14:31 -> 16:24",Ministar Stanković na skupštinskom odboru: Odvojiti obrazovanje od politike,ministar Stanković na skupštinski odbor : odvojiti obrazovanje od politika ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9965977), 'word': 'Stanković', 'start': 9, 'end': 18}]"
149,"Mrdić podneo krivičnu prijavu protiv Zagorke Dolovac, Branka Stamenkovića i još dvoje tužilaca",https://www.rts.rs/vesti/politika/5848016/ugljesa-mrdic-zagorka-dolovac-prijava.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 10:46 -> 21:19","Mrdić podneo krivičnu prijavu protiv Zagorke Dolovac, Branka Stamenkovića i još dvoje tužilaca","Mrdić podneoti krivičan prijava protiv Zagorke Dolovac , Branka Stamenković i još dvoje tužilac ","[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9872338), 'word': 'Mrdić', 'start': 0, 'end': 5}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99899584), 'word': 'Zagor', 'start': 39, 'end': 44}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.95193195), 'word': '##ke Dolovac', 'start': 44, 'end': 54}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99817145), 'word': 'Branka Stamenković', 'start': 57, 'end': 75}]"
150,Vučić primio akreditivna pisma novoimenovanih ambasadora,https://www.rts.rs/vesti/politika/5847969/aleksandar-vucic-akreditivi-ambasadori.html,"ponedeljak, 15. dec 2025, 10:33 -> 11:49",Vučić primio akreditivna pisma novoimenovanih ambasadora,Vučić primiti akreditivan pismo novoimenovan ambasador ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.9987814), 'word': 'Vučić', 'start': 0, 'end': 5}]"
151,Obijena kuća porodice Gačić u Ugljaru na Kosovu i Metohiji,https://www.rts.rs/vesti/politika/5847688/kosovo-metohija-ugljare.html,"nedelja, 14. dec 2025, 19:02 -> 19:35",Obijena kuća porodice Gačić u Ugljaru na Kosovu i Metohiji,obijen kuća porodica Gačić u Ugljar na Kosovo i Metohija ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.7277926), 'word': 'Gačić', 'start': 21, 'end': 26}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9891651), 'word': 'Ug', 'start': 29, 'end': 31}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.4752857), 'word': '##ljar', 'start': 31, 'end': 35}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9667339), 'word': 'Kosovo', 'start': 39, 'end': 45}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9919322), 'word': 'Metohija', 'start': 48, 'end': 56}]"
152,Jevtić: Borićemo se na izborima za svih deset mandata radi zaštite interesa Srba na KiM,https://www.rts.rs/vesti/politika/5847615/dalibor-jevtic-srpska-lista-kim-izbori.html,"nedelja, 14. dec 2025, 12:34 -> 16:46",Jevtić: Borićemo se na izborima za svih deset mandata radi zaštite interesa Srba na KiM,Jevtić : borićemo sebe na izbor za sav deset mandat radi zaštita interes Srbin na kim ,"[{'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.8063153), 'word': 'Jevtić', 'start': 0, 'end': 6}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.99751544), 'word': 'Srbin', 'start': 73, 'end': 78}]"
153,Zapadni Balkan i put u EU – koliko je izvodljiv zajednički ulazak regiona u punopravno članstvo,https://www.rts.rs/vesti/politika/5847364/zapadni-balkan-i-put-u-eu--koliko-je-izvodljiv-zajednicki-ulazak-regiona-u-punopravno-clanstvo.html,"subota, 13. dec 2025, 19:44 -> 19:46",Zapadni Balkan i put u EU – koliko je izvodljiv zajednički ulazak regiona u punopravno članstvo,zapadni Balkan i put u EU – koliko biti izvodljiv zajednički ulazak region u punopravan članstvo ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9962817), 'word': 'Balkan', 'start': 8, 'end': 14}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.99767166), 'word': 'EU', 'start': 23, 'end': 25}]"
154,"Srpska lista dobila spor sa CIK-om u Prištini, Kurti se nada novogodišnjim glasovima",https://www.rts.rs/vesti/politika/5847395/srpska-lista-dobila-spor-sa-cik-om-u-pristini-kurti-se-nada-novogodisnjim-glasovima.html,"subota, 13. dec 2025, 19:30 -> 19:34","Srpska lista dobila spor sa CIK-om u Prištini, Kurti se nada novogodišnjim glasovima","srpski lista dobiti spor sa CIK - om u Priština , Kurti sebe nadati novogodišnji glas ","[{'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9951142), 'word': 'CI', 'start': 28, 'end': 30}, {'entity_group': 'ORG', 'score': np.float32(0.9863325), 'word': '##K', 'start': 30, 'end': 31}, {'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.9447525), 'word': 'Pri', 'start': 39, 'end': 42}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.998085), 'word': 'Kur', 'start': 50, 'end': 53}, {'entity_group': 'PER', 'score': np.float32(0.97151214), 'word': '##ti', 'start': 53, 'end': 55}]"
155,Porušena i oskrnavljena dva spomenika na pravoslavnom groblju kod Obilića,https://www.rts.rs/vesti/politika/5847356/porusena-i-oskrnavljena-dva-spomenika-na-pravoslavnom-groblju-kod-obilica.html,"subota, 13. dec 2025, 17:35 -> 20:03",Porušena i oskrnavljena dva spomenika na pravoslavnom groblju kod Obilića,porušena i oskrnavljiti dva spomenik na pravoslavni groblje kod Obilić ,"[{'entity_group': 'LOC', 'score': np.float32(0.8465673), 'word': 'Obi', 'start': 64, 'end': 67}]"
